咪再推網上勇武post 啦屌

呢幾日啲網上勇武到底做過咩？ 除左冷嘲熱諷，恥笑人打不還手之外，仲做左咩？咁勇武唔出黎保護巴絲，和理非巴絲唔敢打呀，但人地一直係前線出力。打不還手，以身宣道呀，又屌鳩人無腦無膽無力。網上勇武呢？好期待見你地做英雄，打底搞事藍絲呀！ 可惜barking dogs never bite. 叫得最大聲係你地，但實質效果我仲未睇到

多謝各位網勇做笑料比我笑下，緊張左咁多日終於笑得出了

網上勇士大軍開始負皮，果然唔得罪得，用負皮壓鳩死我

勇士們，繼續遙距打交啦，藍絲好驚了

所以網絡不必盡信

個個係到認叻，支持下自己友會死？

點呀，負皮完好面對現實啦

邊句講錯你地，件事一發生就出黎馬後砲，認叻，用實質行動補救下啦

認同 不分化

睇到躁，個人廢，就腳踏實地，係網絡都做返淆底獸啦，扮咩鳩先

但願如此

真係好撚躁，義士比人打13下，一句廢物和理非就打人落地底

個個都葉問上身

Push 吾在場真係冇資格説三道四